669創科染藍

剩係知呢間野賣電鑽同做美國生意爲主

開頭以爲直頭係美國公司 班高層都係鬼佬

但原來係香港公司

同其他大公司比

創科好似好低調 比較少新聞

究竟呢間野生意有幾大？

佢d 電鑽係歐美
（Milwaukee， hoover）好出名

香港好少見 多數Mikita 或者Bosch

當年10幾蚊買過佢 20幾蚊走晒 無再入

電鑽呢個市場應該唔算係high tech 嘢？

好賺？

主要market 係歐美， 話事既主要係鬼佬

home depot股價升得快過佢添
其實好睇住宅銷售
賣得多樓啲剷草機、電鑽都好賣啲

乜咁多人唔識呢間野？仲話買股票

請問巴打佢產品會年年買月月買嗎？還有網購盛行二手買賣也會造成競爭

無意踩隻股，事實佢分業績年年都好靚，只係唔明點解咁好賣，巴打可以分享下點睇咁好業績

間公司文化係點

我諗香港應該都無晒R&D 應該得返d會計

上年好似賺四 五十億

唔太了解

香港仲有人材咩

識就識

有財演介紹過

但香港無乜宣傳

一直當佢外國公司

香港公司但主要做外國生意囉

上星期去左見工，估唔到呢度都有討論呢間公司
呢間野生意睇落好好仲expend 緊

呢啲先係香港出路

香港公司廠係大陸

美股呢類工業用品公司都唔錯 唔知呢間會唔會類似

香港都實有ee me engine,只不過大陸更多更平
Design 可能就外國扔過黎

香港之前有個會計師散戶黎睇得好好
不㫁增持 好似做埋高層 不過好多年前 唔知條友放左未

呢間野業績次次都好好

係驚美國經濟放緩者

原來做埋恆指成份股